突發奇想，將用過嘅口罩掉去狗屋，狗宿

而家流感高峰期+支那肺炎大爆發，如果我哋經過狗屋狗宿偷偷擺低啲用過嘅口罩，咁樣就算唔會真係令佢哋感染但撚下佢哋好似都唔錯，之後話唔埋超多細菌聚埋一齊仲可以病死一兩件tim 巴絲覺得條橋得唔得 得嘅話我就去玩下lu

攞drones 揼落佢哋屋頂

推, 做得好

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

另外唔建議儲埋啲口罩再掉去喂狗，免得到時整病埋自己

亂掉垃圾唔啱架

空投兵器

輕飄飄

記得掂完口罩要洗手

而家狗屋圍晒水馬，將個口罩塞入水馬，用水馬夾住啲口罩可唔可行？

再加埋班支那狗可能真係會信微博講啲嘢去搵警甴幫手，口罩加支那人形兵器，一嘢轟落去整死班警犬

呢個都掂 唔想買郵票就行過隨手放低